我以為至少可以做個朋友

點知你del我
咁你之前又搵我做咩wor

散左？

想同你玩下咋，傻豬

諗住搵你打下友誼波

巴？

明明你del我先

打發時間

咪就係

愚人節快樂

Del咩先